2017日本代表及日本職業聯賽繼續討論68 足球已死

樓豬

樓豬戰勝歸來

樓豬復歸
臭腳反底的先兆

柏做乜鳩

後生仔即係後生仔

仙台
スターティングメンバー
GK 21 関 憲太郎
DF 29 古林 将太
DF 13 平岡 康裕
DF 27 大岩 一貴
DF 50 増嶋 竜也
MF 7 奥埜 博亮
MF 18 三田 啓貴
MF 16 野津田 岳人
MF 23 中野 嘉大
FW 30 西村 拓真
FW 11 石原 直樹

控えメンバー
GK 35 イ ユノ
DF 4 蜂須賀 孝治
MF 25 菅井 直樹
MF 26 藤村 慶太
MF 31 茂木 駿佑
FW 20 クリスラン
FW 8 野沢 拓也

麻美都入場G持
覆桌準優勝

踢得好差，明留力下季

樓豬就係樓豬

鳩波好黑仔
傷埋曉高韋拉

清水打少個

練下新人算啦

練左成季啦

長谷川炒唔炒好

都已經話今季後唔做，咩都冇得爭而家邊個比錢送走佢

報復直紅

得返5場, 炒又唔係, 唔炒又唔係

原來得返5場 咁快又一年

豬比奧2:0

中村角球彎入

呢隊飛腳分分鐘連傑志都贏到佢

靚波

性憎好波1-0

闘莉王own goal

性僧

今場冇mu 等我carry

豬比奧3:0

新潟龍門好得閒

腳

好

我懷疑艾里奧, 列斯奧都可以mark死呀駿

柏已經連輸兩場俾護級波

曾端靚救

曾叔

家長紅牌

on9

抵啦

我札星期主場先斬紅狗 再打爆豬比奧 柏

噓爆垃圾球證

維持秩序plz

失分吧

腥台1:0

川崎童貞

大B隊尻波失分 你估佢會比好日子我穿過咩

長谷川你即刻同我執柒左去

啱牙

一隊一冠ok?

先DIE

球證殺死了比賽

🍊

都話今日覆桌

大B過唔到柏 好橙

打隻好牌比大B都唔識上

等睇5場全炒

破紀錄13場不勝

日本人問路
唔識答

比日本人問返轉頭

做咩同我講阿喱嫁多

腥台2:0

石原直樹
好fit

換入辣殺鈴木
平安鐘預備

中楣

睇港超post話有柔彿球迷係臭腳fb留言叫臭腳買馬拉球王沙菲克

是咪早幾日食紅果個

Yes

佢都三十幾歲喇仲去乜鬼外流

簽我地DaiJai仲好

根本去到季中話監督唔續約係一個錯誤，一係炒，一係留，想大家好頭好尾結果攞隊波較飛

完全冇心搞隊波由得佢死咁

出U23去踢好過

Yuma執雞

垃圾鈴木-6入
又燈

又俾人迫入波

-6到

安部上呀

我川1:2

垃圾川

而家飛腳最明顯問題:
1. 季中放走丹羽大輝, 中堅位深度不足
2. 未搵到遠藤保仁真正接班人
3. 欠缺一個可靠射手

西大伍

長谷川抵屌

不過最大責任係山內社長同強化部囉

唔續長谷川下屆買人又ON99最後都係一樣

比返野呂社長我

我川2:2

仆街

辣殺川執柒左佢啦

爭d處埋

Lets go Kawasaki

腥苔

決賽對手都撐咩心態

賤

真係3:2
3球都係遠射

佢主力爭聯賽

我牙Mu又樹一敵

1. 諗極都唔明, 就算丹羽上唔到正選擺後備都可以掛, 仲要頂閘位都ok, 搞到得3隻中堅輪換, 成日要樓豬頂中堅位
2. 邊有咁多endo, 係難d
3. 季中買番黎既泡狗唔對版, 下季又要搵過人

全盛時間既佐迪屌打赤崎

CLS

痴撚線小林悠

5場5分

我川上牙
杯仔留力了

🌸係贏先好講

1.一早知，但丹羽可能唔想做後備
2.好難有替代品
3.有艾迪美臣又唔用，根住又放走柏特烈，之後又簽黃義助，想點？

唔洗留力 丁咧停牙

樓主一矢中的！根本係管理層問題最大

強化部真係on9
依家前列既隊隊都開水喉簽人, 但佢就人又留唔到, 又簽埋d垃圾返黎

我覺得係長谷川唔識用艾迪美臣, 搞到佢入球率咁低
長沢駿埋門一腳係唔錯, 但波底只係好過麥基少少, 加上欠缺個人突破能力

垃圾川假波

追唔到㗎喇

我川

其實今季買人唔太差，不過個球隊發展方向同管理混亂，球員冇所適從，社長丶強化部長丶監督全部要問責

係牙 買左赤崎

賤種

艾迪美臣要球隊戰術遷就，但監督另有想法

馬鹿真係執到咁都有人接

U?2C

🌸🌸必須贏嘅2C

宇賀神終於正選

呢個係搭單，因為嗰時未簽到黃義助，求其整個用住先，其實對赤崎都唔公平

赤崎 = 日本馬柒利

真

＜神戸戦スターティングメンバー＞
GK 西川
DF 森脇、阿部、マウリシオ、宇賀神
MF 青木、柏木、矢島、ズラタン、武藤
FW 興梠
SUB 榎本、遠藤、平川、梅崎、長澤、ラファエル シルバ、高木
#wearereds #urawareds #浦和レッズ翻

冇智障
幫GTR教訓普子

知我好啦咩

我幫到你地認清普子真面目

普子搞到莫蛇不再狂徒

係想簽好多人不過無一個嚟

飛腳下週加油

鳩波一定無亞冠踢
無左齋藤甚麼都不是

留力下星期亞冠教訓Hulk

加條撚咩, 今場最大機會反底都反唔到

又燈
雖然關東四強仲守住前四

櫻花要反了

輸俾腳狗開始回落
贏咗腳狗開始回升

不了

你就不了

過埋聯賽盃決賽先反底

錫紙啦你

辣殺川就錫紙
🌸🌸會戰勝歸來

呢句真
唔好退出

咁快發功

cerezo

大埔好波

華dee may去咗睇性憎
今日D球迷成日幫性憎打氣

我鹿

五線普

爛船1-0

宇賀神又準備比人雪

船

普子好似打後左格

防中咁

小川慶次郎都衝爆紅狗

紅狗班後防甩哂

企鵝是無辜的

1-1

矢島1-1

岡山球王

場波好撚悶

又半大
2.3

我踢正選

買猁

睇到想訓

轉台等睇痢獌

睇住傑志先

大B入場睇波大埔就被反杯

佛山隊需要大B G持

我老死肥雞小妹唔見左

咁樣射番比龍

球證食屎

點解吹左

金承奎

有腸小妹神救

自拍

有腸小妹

DDG 真係痴線

飛腳

輸慣左了 唔巧喊

U-17竟然1-1和緊

大家覺得我今場踢得好唔好?

非常好

利申： 猁

打得唔錯 算

日本 u17 1-1 大洋洲魚腩 u17

睇到燥

有幾球撚到摩蘭奴

淫雀

想問咁多位，東京邊間 kamo 最值得行??

蒸糕反底

你有冇想買既野先定係想尻行

最主要想睇日職野

個人覺得涉谷個間多d野睇, 但原宿個間就腳d

我車

估唔到水晶宮第一粒係入車

其實係車own goal

反杯

差啲又失

足球已死 轉台睇盗愚瘋算了

元氣直紅

睇完我車睇新一季doctor-x第一集
米倉長腿

睇阿狗

我車踢乜撚西波

新宿果間衰過原宿

2-1

睇我廠

阿狗集合!

大家都係泡
點解黃義助咁廢

泡狗外圍賽兩場生死戰唔召佢, 吳生都知咩事

又有
之前有追開 但係季季都差不多

大王

公平咁講吳宰碩係後防係最穩陣啦

因為金仔太廢

水蒸糕早過東方然波

早過飛腳擺脫低潮

我地蒸糕

但係吳宰碩今季真係唔錯wo

華dee may IG又放圖

精工都然到轟狗

茨城No.2

老女人不了

識丁一定丁內田有紀

上J1同我鹿茨城打比吧

睇女梗係睇綾瀨遙嗰套
本田翼

上唔到

其實張圖只係講佢地扮緊茨城歷史人物

水戶無J1牌上唔到J1

體育場不符合J1標準

渣ga

上年鹿兒島個場座位人數合晒J2標準
不過好似真座位比率唔夠標準被reject
唔知佢地有冇裝修
總之比左個J2牌佢地

唔想睇足球了

都道府県の魅力度ランキング2017

1位： 北海道
2位： 京都府
3位： 東京都
4位： 沖縄県
5位： 神奈川県
6位： 奈良県
7位： 大阪府
8位： 福岡県
9位： 長野県
10位： 石川県

11位： 長崎県
12位： 兵庫県
13位： 宮城県
14位： 静岡県
15位： 愛知県
16位： 広島県
17位： 青森県
18位： 鹿児島県
19位： 千葉県
19位： 宮崎県

21位： 大分県
21位： 熊本県
23位： 富山県
24位： 秋田県
25位： 山梨県
26位： 新潟県
27位： 島根県
28位： 高知県
28位： 滋賀県
30位： 三重県

31位： 和歌山県
31位： 山口県
33位： 香川県
34位： 愛媛県
34位： 岩手県
34位： 福島県
37位： 岐阜県
38位： 山形県
39位： 福井県
40位： 岡山県

41位： 鳥取県
41位： 群馬県
43位： 栃木県
44位： 埼玉県
45位： 佐賀県
46位： 徳島県
47位： 茨城県

大炒馬鹿

馬鹿

其實佢又唔係太差，不過成日見佢紮住大腿，可能有傷

黃義助我覺得算幾勁

不了冬天要剷雪 又熊出沒注意
茨城有我鹿都夠哂魅力啦

冇人嚟鄉下啱啦

約左剪頭髮先嚟8號

球星
剪頭髮都要約時間

真人肯定係型棍

見過我真身嘅會燃都話我似

由細剪到大 條友成日幾間鋪四圍走

名古屋要贏, 直接升班

係

型

得三條毛仲剪咩牙

大蕃薯

多毛版

牙mu圖都唔識放

牙Mu除左可以用5既square去形容之外, 仲可以用開方49

笑左

Up乜春

冇得睇佛山隊

甲府要輸

名古屋

更新左市川, 幫手推下

甲府1:0
又係連斯

屌

無正常討論

大家都係首都圈點解埼玉県排名爭咁遠

peter紅牌

甲府贏波之後會升上14位

長崎反cup,名古屋就被反cup

冇野做既程度同茨城差唔多

今日一平有美希入場g持

其實可以行下隔離水戶，唔錯嫁

好想見下美希bb真人

見牛妹都好

2-2

Tamada!!!!!

東京1:1

東京加油

一平0-1

想同美希bb拍手仔
想同麻美瘋狂睇波

我鯨

華dee may餵我飲野

甲府1:1完

好想睇吉祥物大戰

你轉會去Vardy

GK 21 キム ジンヒョン
DF 2 松田 陸
14 丸橋 祐介
15 木本 恭生
22 マテイ ヨニッチ
MF 6 ソウザ
10 山口 蛍
16 水沼 宏太
46 清武 弘嗣
FW 8 柿谷 曜一朗
9 杉本 健勇
吉B成日唔po陣

吉B已經冇眼睇

一平2-1反cup
有美希係唔同D

8號風球唔洗食女？人地邊得閒

豬欄快啲收皮

你啱

白頭佬入場睇豬

喂

[qu ote]

豬欄快啲收皮[/quote]
打撚死你

PK

跣腳跣腳

爭氣啦

KENYU

就係咁

被大b祝福過 仲想點

睇勇仔嗎白頭佬

Sugimoto

Kenyu

白頭佬o係度

傻勇食屎
豬欄收皮

有無巴打知鳥棲做乜有得射過 唔係無嘅咩

臨時鳥棲Fans

睇鳥栖
勇仔blacklisted

鳥栖而家騎住飛腳, 東京, 神戶, 白頭佬可能想搵鳥栖D人打東亞盃

blacklist係另外一個

+1

原川力?

伊巴保撞極都唔跌

經驗告訴我白頭佬嚟睇波唔代表啲咩

愈踢愈勁

佢黎睇豬欄既姐

伊巴保直頭超班啦

有機會
仲有大b提過權田修一
雪人最愛田村亨介

上次嚟睇我都冇份啦

睇完

唔 都係勇仔好

一平也咩囉

一開頭黎屌到佢仆街
係呢排唔知做咩用心打左好多

想走了

要討伐一平

但係bb好開心

你可能真係blacklisted

屌你有線譯左鳥栖競技場

正名係咪鳥棲球場

中柱 橙

Best Amenity stadium
唔關鳥栖事

咁都唔入

高難度攻門組合

長知識了

Joel巴

伊巴保入哂戲

想踢世界杯

勝利素
勝利素
勝利素
噓 噓
噓噓噓噓

Buta Buta ButaButaButa

屌你啊

雪人請振作

KI
YO
Kiyotake

清武

準備再次退出

唔怕啦 本身都冇野爭

唔想輸比豬欄

中內柱

短毛

O~
Vamos Cerezo
Cerezo
Cerezo
Cerezo
Huh
Huh
Huh huh huh huh

下場劏牛

下場🌸贏甲府賤種 我鹿做低水手

你FD子

唔可以俾垃圾豬欄有機會打亞冠

佢歧視關西

點解

想佢作客黎香港比俊立狙擊

嚇死啲櫻花妹

費事你地又降格

我保護佢地

食屎啦你

俊立咁撚勇武，豬欄見到都驚

由你地吠

好想睇俊立狙擊你

無敵中指拳

不過佢唔都唔入場，俊立狙擊番豬欄啲囡囡算

支持豬欄同你川一樣專心聯賽盃

牙Mu又開方49

話柒咪柒 咩開方49仲柒

足球已死 轉去睇玩具了

8號波各位丁咧鋪清去左邊度摟女

歡迎腎仔轉會

係屋企打機

唔睇GSW呢D手感籃球

禾垃圾綠衫軍

人中6都未打爆
糖水之龍

我9月隻Infamous Second Son仲未打爆

禾睇禾牛

小牛定係公牛
其實係神戶牛

打機咁開心都

聽日又要返工

禾地冇女陪打機架

Mavs 公牛不了

丁咧po好多玩具型佬

足球已死 睇Topic啦

走開啦一平

牙mu一齊睇

但美希好似好enjoy

而家玩具拍一拍都嗌foul不了

不可原諒

生氣

你已經有結衣

玩具唔係自己嗌foul就得架咩

美希是丁咧眾會員的
牙mu都有份

互含可恥

入波

肥賓

傻勇入個球勁撚到

呢個香川出身藝員好似激嬲左香川縣民

你就傻傻傻
請你食燒鵝鵝鵝

睇唔明

點解自己edit完隊波玩唔到

自己改咗一隊有真樣既玩career
開波loda唔到入game

砌左隊日本外流球員隊career mode
一郁首發陣容再㩒入去打就彈game

櫪木勝

GChi Lag木

長谷川

696真係訓住都照贏你

ACL
ACL

第一眼見到諗緊邊個傷ACL, 原來吉B講緊亞冠

ACL!ACL!ACL!

邊隊波近大阪市
11月18 大阪無比賽

北海道

我都想去北海道

認真, 牛牛

京都闘莉王

19號作客

有frd子星期六weekend trip去睇鳩波對我鹿 好葡萄

橫掂都俾大B燈死

豬欄一定冇得打亞冠

我鹿一定要然

馬鹿一定要輸

機會黎啦

你川應該憎鳩波多過憎我鹿

趕絕我 無得睇

Mu復出大開殺戒

我意思係我地可能有得後上奪冠姐
無話憎你地

支持你地專心聯賽盃
聯繼續準優勝

去神戶睇5線普

hea撚到仆街
睇左西鑽上半場
條撚樣跑動數據都唔知有無4km

好想試weekend trip
咁樣去要用幾多錢

10 FW ルーカス ポドルスキ 90 10.385

過10km

你地紅狗亞冠盃加油!!!
記得要完封候克

坐廉航唔買嘢唔豪食可以三千樓下搞掂

航仔守冇女 智障守侯克

性僧但如果你鹿今年聯賽做準優勝, 出年亞冠有一半機會對傑志wor

不了
我鹿是不會最後五節崩盤的

今年準優勝無你份ar玩具人
快d同我專心今個星期場亞冠佢

除咗我鑽同腎仔易食
其他都唔輕鬆

鳩波，柏同豬比奧都兇險
不過你川都要打柏 仲要先過我鹿係最後兩節對柏同豬比奧 希望提前兩節奪冠

星期日主場打馬鹿 3分已袋

落雪涷死我鹿

有冇暖氣牙

冇暖氣日

天氣越寒冷, 腎仔越強大
但秦仔

女女女

所以上場已經收起猜拿貼

唔驚柏 驚鳩波都係因為大B
反而驚腎同豬比O

想weekend trip去睇飛機盃決賽

唔豪食係唔係去到日本餐餐食松屋?

食家庭式餐廳都係800-1000yen
我當你一日食3餐都係3000yen only

可以食吉野妹

去日本旅行晚晚都落sukiya食宵夜

次次都係便利店掃炸野做宵夜

便利店啲飯糰做早餐真係一流
搭早車首選

計返日本洗費其實除左交通, 好多野都平過香港咁濟
食野平得黎質素仲要完勝

我札今年原來雙殺豬比奧

一隊主場龍 一隊神經刀

講兩次
飄馬聯合唔放過你

我川主場比豬比奧炒

作客和波喎

我地黎個快閃團

點睇場決賽牙 飄馬聯合主席
唔好忘記清水大勝🌸🌸嗰場

Rich

肥雞請我

一場聯賽盃 睇錯

失業 請我

足球已死 不了

肥雞請哂所有手足去睇我川拎準優勝

我川今季真係值得拎到一個冠軍

大B又燈我川

唔係啊
今季佢係有種韌力係到，係個別有幾場差d

鳩波連續三場有人傷，點爭亞冠

大B上星期真心準

上星期還上星期

又發功想燈到下場我鹿有人傷

傷唔傷都無所謂，都9成9冠軍

真係有d心郁郁想快閃飛機杯

嘩屌你全力發功

請我

琦玉踢夠哂方便

我都諗緊星期五晚早d收工飛, 星期日晚返
但係我驚老闆逼我去台灣做野

Molamola

樓豬帶隊睇我穿拎準優勝

我應該去睇

老闆係仆街是常識
我咁岩忙埋下星期會比較得閒 俾你講到有d心思思

腎仔醒

嗚呀
如果我快閃成功搵你一齊睇
不過坐邊好

好rich

血汗錢黎架

如果有鳩波一定閃

足球已死

宇宙川 never die

go go go we are kawasaki
全力衝衝衝 大王為你驕傲

藍豚精神

我川球迷點會唱呢d
不過柒極都唔夠東方個首咁柒

川崎 足球 球場領袖

大王與我 如同密友

Kawa，球場皇霸，
Kawa，球壇名家，

呵呵 let’s go東方龍屍
呵呵 東方龍屍 呵呵

川崎 足球 優勝之後～
你川的魔咒要傳到以後～

大王直線 ...

全場勝利 我擁有

東方同你川真係好襯
唔怪得會送一分幫香港永續亞冠
我啲非東迷激進frd之前入場睇東方個場亞冠追住小林悠嚟屌
條友係後備席行過俾佢大屌到拎返轉面

洞房聾屍

用日文屌?

多得淆演派飛
川崎豪左一分比我地

你識牙春真人？

唔識性僧

東方算鳩數啦
琴日如果唔係打風諗住入場見證佢聯賽5連敗

用日文有失霸氣
梗係用廣東話指撚住佢嚟屌 係咁嗌“死㗎仔我屌你屎忽” 熱身咁耐屌足咁耐
旁邊兩個你川㗎妹fans以為佢黐線

沙啦啦啦啦啦啦
we are 川崎boy

想知最撚臭串個班極右排外紅狗嚟作客
會唔會令香港人對日本嘅美好幻想破滅
可惜下年冇機會

而家紅狗依然唔俾外國人入球迷區?

排外出到國又咪碌撚咁

一大班公安圍住作客大陸個班其實都唔點搞事
衰則班公安衣著似看更多過公安,有啲重一齊睇波
得武警叫著做整齊

點會唔比

好似入得 但影相一撚定俾人屌柒

最勇武區影相先比人屌(應該)

北門係最勇武區

波波池 Fox Sports 咁樣評價呢幾隊波嘅球迷：

1. 浦和紅鑽： 喺20個賽季嘅J1聯賽中有14個賽季上座率排名第一，佢哋嘅主場有最好嘅球迷舞蹈同最整齊嘅助威口號。

2. 加拉塔沙雷： 加拉塔沙雷嘅球場有 "歡迎嚟到地獄" 嘅banner，而球場內以氣氛熱烈同嘈炒出名！

3. 河床： 不斷高歌同精心製作嘅banner 去攻擊對手，呢啲係河床死忠球迷最擅長嘅做法！

4.利物浦： 利物浦嘅球迷已經獲得傳奇般嘅地位。喺2005年歐冠盃決賽中，正因為佢哋嘅‘You Never Walk Alone’歌聲激勵球隊逆轉AC米蘭奪取冠軍！

5. 巴塞： 問吓費高你就知道！

正因為佢哋嘅‘You Never Walk Alone’歌聲......................

贏輸都要YNWA

唔爭氣
係大球場踢一定好正

下次跟個紅狗frd試下行埋去先
但挑機驚俾人打撚死

d死忠真係惡，指住企鵝佬黎屌

上年有fd第一次入場支持紅狗，總決賽個場
坐打氣區
無位坐諗住坐樓梯，比d日本啊伯屌

要入個區通常都要超早係場外霸定位

應該跟住d人挨住欄企

試過有次去三沢睇波，唔知係咪打氣區個d成員，
見到我自己一個，指住打氣區請一大揪日文
我講左句我唔識聽日文，英文ok?
佢地就好老尷咁走左

唔知係咪想叫埋我入去玩呢？

完場點

抵啦企鵝佬

問你個頭點jel

啲公安

屌你

大B巧mk

鳩波地頭唔夠我川熱情

幾年前現場睇過疤狗西甲對維拉利爾
個場美欺傷左冇出 但有法比小白尼馬
除左一邊看台之外有球迷揮旗之外冇乜球迷打氣 入座率一半都冇
坐山頂都要四十幾歐 應該因為加泰佬窮所以除左國家打比之外都唔入場
反而之後睇果場我皇國王盃頭幾圈對廢隊十幾歐可以坐第一行 氣氛又好過
啲

加拉塔沙雷我去伊斯坦堡個陣原本諗住入場睇 點知原來最後果輪之前佢地失左冠按傳統要被懲罰只係俾女人同細路入場 我就只可以望門一丨ㄱ一一一丨一

輕歎（因為唔想扮女人）

富豪

rich
去過咁多地方

隊友

兩隊都唔支持 買左中間最平d位

又飛

性僧佢平時番工都係志在燒時間

今年42歲卻依然還在職業球隊效力的日本老國門川口能活最近寫了一本書，名字叫《壁を越える》（跨越障礙），書裡面主要講述了面對職業生涯的各種困難如何克服和跨越，並超出了足球範圍之外分享了許多可貴的人生經驗。

日本J3球隊盛岡上週比賽日官宣了球隊的官方吉祥物，キヅール。設定上就是一隻紙鶴。擅長跳舞，喜歡落語。

返工燒時間
踢J League為興趣
去旅行先係主業(好似係)

川島

同肥雞一樣咁rich

其實個時讀大學去exchange順便旅行睇波啫 走左好多堂大家唔好學我

大富豪

肥雞唔見左

其實兩隊我都無乜興趣, 睇埋紅狗入唔入到決賽先
可能快閃亞冠決賽果個週末 / 聯賽煞科

過多幾日就會出現半肥瘦肥雞

Fox Sports識唔識選嫁 冇我穿已經唔洗睇了

東方打氣區受過權威人仕稱鑽夠無份啦

有心提醒

飛機盃係聯賽盃呀可？
我係因為撞idol event先去睇，拎黎涉時間

無啦啦唔見左

雪人睇咩Idol

雪人

咁大個仔剩係2年前去過名古屋睇松井玲奈卒業con

係咪呢到其他ching睇果d

邊d

我睇NMB48咋

山本彩

隻腳

做乜鳩

仲有好多個都好正

Miyuki

唔係22號先公開賣飛咩

同球壇一樣經常有人離開

我抽左j league ticket第2次先行

多謝支持

睇傻勇斷腳

G持

睇大王教訓傻勇呢D25仔

抵你capless

你口德-100

大王係打第一個打死你
用真正既射門射死你個熊貓手

我誠實+500

鬼佬7點幾就搵食
岩岩收工就上房咁猴琴

☄️

吉B 7點幾就食女

吉B食鬼佬

屌晒你地

條女仲行過龍
個鬼佬拉返佢轉頭上大賓館

吉B本身就係鬼佬(好似係)

我係我即刻用鹽醃鯡魚打你塊面

咁都rich

手持鹽醃鯡魚有女屌

安歷卡2009年在自傳中自爆，自己在阿仙奴的發展本來越來越好，直至他有一日開罪了在更衣室有「長先生」的稱號韋拉。安歷卡當時在自傳中表示︰「我在高貝利球場對富咸的比賽中，我記得我接到了伯金的傳球，然後我輕鬆過了門將，最後面對空門卻將球射斜出界。這是因為太陽照到我的眼睛，不是我犯錯！但反正韋拉對我怒目而視，我知道我有麻煩了。然後在淋浴時他不斷攻擊我，而我發了火，我知道我是不應該的，但我叫了他作『火柴人』。最初他瞪著我，然後……WHAM!」

安歷卡續寫：「他以陽具打了我的面，只有一下，但這令我後退了好幾步，這就好像被鹽醃鯡魚打中一樣。那時沒有人相信所看到的，這是我一生中最差的時刻。沒有人為所看到的事而說話，感覺就像是永恒，直到艾殊利高爾問『輪到我了嗎？』才打破了寂靜，然後我知道我需要離去了。雲格知道後只是與韋拉擊掌，並高叫『那便是為甚麼他是隊長的原因了。』」似乎男生以生殖器打別人這種做法並不罕見呢！

🐋

你同雲爺爺擊掌？

雲佩斯離隊後與雲加擊掌
那便是為甚麼他是隊長的原因了

又貴又樣衰

勇

下場重傷長抖吧

死黑心撚

原來唔係真樣太多玩唔到
係有我川既人就玩唔到

我川既強大震撼了FIFA

我都買左個大島僚太牙

下場456賤種波啦

我有小朋友同大王

入唔到驚

我都入唔到
唔是要賣牙

好想用我川啊

我要舉報，性憎燈鳩飛腳

正式宣布係小林悠

吉B=我川二十年風扇

呢度只有一個燈神

個樣好真想用下

敬酒唔飲飲罰酒
我用夏雲拿

未輸俾鵝未到底 下場反底然紅狗

雖然你仆街
不過大B好小器

打和啦2個

吹呀

終於帶埋三上上水

以為你去睇乃木坂46東蛋添，又係聯賽盃嗰幾日

我買咗大阪櫻花球迷區，角球旗附近

吉B平時唔鐘意鬼佬但打機又用鬼佬

日本籍

最低底線

夏雲拿貢好用既

後備上場一傳一射

大佬

Beginner?

唔覆了 睇黎就被人炒

肥雞

肥雞好霸氣

🌸🌸

？

冇得再叫肥雞請我

做咩

係咪放咗上去唔駛做

等睇肥雞咁同腦細講

冇女又冇野食
唔好做啦

沒錢

吉b請我

佢話唔係問點解唔做

吉B份工有女食

加埋山P 不得了

我有好野食

走先禁個run制

請我食吉豚

尖嘴係多時鐘酒店嘅

即係無事發生

請埋我同玩具人啦
讀緊書好窮

永續牙雞

玩具人成日恰我

肥雞唔是返夜架咩

點解10點會問點解有野未做完

無秩序

玩具人同牙Mu食自己啦

玩具人hey0我老死吉b

唔好分化我同吉B
決賽嗰日我地圍攻你

25

上星期五留低
岩岩先問

工作效率

禾🌸鹿架

你話自己係馬狼

🌸鹿

雜種

法國講正題無人理
呢個post已完
下個post叫mk們9up討論算啦

又或者呢個po未開始 因為冇買飛教學

冇人睇 唔使貼

新聞無人睇

禾睇

佢本書係咪齋字？冇乜圖

好大機會係

哎，我好鐘意川口，但唔識日文，買左黎都唔識睇

豬欄早晨

去書局打下書釘先囉

識日文

早啊馬鹿野郎

Weak la 仲早

有圖多咪買
冇咪唔買

6點凍撚醒左

教阿聯酋

我無知自膠一問：點解玩具人被人叫玩具人？

因為佢玩玩具

ja ga
琴晚開冷氣訓

所以可以預期牙Mu作客腎仔會無左至少一半戰力

垃圾
外流過都怕凍

我老豆開左我冷氣 但冇關我風扇

聽日咪討論正題囉

紅狗已死

主場比人屠

邊個咀咒我鳩波

@大迫勇也

左邊果個係咪一平

感謝樓豬大大無私分享新聞

乜水？

對我鹿冇得出
之後復出斬殺豬欄

沙哲朗尼

首富咁都唔認得

Wayne Rooney 就識

年紀大 記性差

收咧啦

年資高

唔貼又話潛水

貼左又無人理又話唔知乜水

我咪理左你

曉高韋拉

禾都有睇，睇完先買到聽日閪鑽飛

巧耐矛睇尻波

鳩波 不睇也罷

同我穿一樣咁鳩，打和啦

春子勇武

我知佢moon鋪

擇你名

唔撚驚

咁大膽

第一人會唔會下場港隊現場狙擊牙春

邊間書局有？

tsutaya啦
運動書個位應該會有

你地都唔驚啦

邊個笑我川

@藤春廣輝

係咪想試下我既飄馬流星拳

聽日賣飛

呢個港豬係紅狗打氣區拍片,比日本人狂插

吉b又比老細撚完黎？

你最勇武

終於收工

個個飄馬都將櫻往死裡打

跟住你串我啊嘛

比紅狗打就好睇

想要番Mizuno

世界杯歐洲區外圍賽附加賽抽籤結果 !

北愛爾蘭 vs 瑞士
克羅地亞 vs 希臘
丹麥 vs 愛爾蘭
瑞典 vs 意大利

瑞典慘 又係外圍賽

未必 , 我擔心保方冇得踢世界杯多D

抵死

睇左佢去飛田條片 好撚癲

要做第一個6次踢世界盃既人

佢係飛田夠薑玩偷拍先堅

最痴線係佢咁樣show自己個樣, 佢唔驚尋仇

比人點晒相

比人尋仇就好睇啦，抵撚死呀

飛田都夠膽影

世少杯16強
英格蘭 vs 日本

1 谷晃生
3 小林友希
5 菅原由勢
4 平川怜
6 喜田陽
10 福岡慎平
14 上月壯一郎
18 鈴木冬一
7 久保建英
11 宮代大聖
13 中村敬斗

有冇我川個板倉幌

冇 , 佢要留隊幫我川全力爭冠

小林友

小林祐希

有紋身不了

都唔會出佢拉

有冇都倉腎

U17點會有板倉幌

又單打我老死腎仔

嗌下佢個名都唔俾

牙Mu依家唔理玩具人走去同吉B互含

乾仔

hey0

已經分唔到U10幾20幾果D了

唉呢DMK見我毒撚就蝦 都慣啦

腎仔巧橙

你蝦佢

英撚咁渣 仲未入

福岡慎平抽抽地

久保今次U17好似平庸過U20世青

sorry我收番

沙翁比人炒左, 雲爺爺是無辜的

對住英撚都可以一個扭過三個 , 係爭射波個吓

V92是無辜的

笑

加時?PK?

There now follows a penalty shoot-out...

(1-0) Rhian BREWSTER (England) 入
(1-1) Yukinari SUGAWARA (Japan) 入

(2-1) Callum HUDSON - ODOI (England) 入
(2-2) Taisei MIYASHIRO (Japan) 射正中入

Japan miss

(3-2) Philip FODEN (England) 入
(3-2) Hinata KIDA (Japan) Miss

大b

add oil japan

5:3 祖國win

PK戰惜敗

(4-2) Curtis ANDERSON (England) 入
(4-3) Soichiro KOZUKI (Japan) 入
(5-3) Nya KIRBY (England) 入

England win

對住英撚打到咁 算不俗

今場專心打防反真係守得幾好 , 下半場有好多腳射門 , 但奈何都係把握力問題

又睇波馬拉松

今晚撐你鑽

岩岩係now加左台，今晚睇紅狗

紅狗睇大陸佬播咪得

為睇智將你可以去到幾盡?

平時要睇英超

智障 高清 無碼 大放題

自認叻的人會有幾叻，大家心照。所以，我認為自認黐線的人，其實應該頗為理性。最近，香港足球代表隊在大球場2:0擊敗大馬，在亞洲盃外圍賽打開勝利之門，分組繼續排第二，保持出線2019決賽周希望。比賽直播期間，特別是完場之後，我留意到一班黐線佬，重點：當中有年青黐線妹。約兩個月前，我在ig留意到一個叫「波台黐線佬」的群組，他們的抽水PO抵死兼到位，例如流浪友賽沒有球證而創作一個名為「#為標準流汗」的hashtag，之後又有「#富力主場404NotFound」等佳作。抽水之餘不離事實，沒有為抽而抽，只是苦中作樂地道出球迷心聲。儘管估計球圈中人唔會太高興，但我覺得反而幾清新！

後來，間中都有留意他們的ig，肯肯定是有心人。近年港隊比賽，已留意到一班特別勇武的球迷。然後，再在直播看到他們時，我以為香港隊去了歐洲比賽。我不肯定他們何時進化，但他們進化了，過百人全程又跳又叫，更有好幾十人比
賽期間一直背向球場、瘋狂打氣，跟歐洲各球會例如馬賽、聖伊天、拿玻里等的Ultras球迷會一樣黐線！好Ben正！

執筆時，特意翻查ig@hk_moment，原來他們五月才開戶口，今日（17日）才五個月大。「波台黐線佬」比傳統媒體更直截了當點出球圈怪現象，算是一種久違的清新。所有大改革，都源自小改變。心態變了，言行就會變；自己變了，同路人就會變。過去幾十年，香港人很乖很聽話哦！你看換來甚麼好日子？可能我天真，但從Ultras身上，我選擇看到希望。

文：陳恩能

其實如果香港踢得差班黐線佬會唔會好似日職班死忠咁屌柒班球員

我之前屌柒盧均宜，叫佢退出國家隊

你姐...其他未必係

睇金魚睇金魚

白滑

美希

牙Mu玩具人互含聯盟解散

佢地唔夠勇武

大王好撚似痴漢

大王心底裡都好毒

擇名，笑大王毒

拉近左我同大王嘅距離

從來冇互含
大家都係講事實

牙mu

做what

你地唔抵得就老屈

U同玩具人互含

從來都沒有

聽住先

咩聽住先，係人都知佢地互含架啦，柒到

我地係講事實
腳狗先係互含

腳狗比你兩個hey0到唔撚敢上水

佢嫌我地太多9up

拉banner加指住kim嚟屌先真勇武

都唔識聽中文
點屌

拉banner會比人bam

放工

貢早

矛牙腎

你晏姐

遲開工
冇得睇波

玩具人今晚點睇場波?

今日唔洗番
不過未放學

肥迪

巧餓

留名g持紅狗

杉山浩太選手が、2017シーズン限りで現役を引退することとなりましたので、お知らせいたします。

好似幾正

感謝樓豬大大繼續貼新聞

臨時紅狗球迷揮手區

買上海了

派我

紅狗官網瓜左??

上到呀

你個野壞左呀

而家上到了
見今晚好似會好多人入場

出年冇亞冠踢
有得入好入

希望智將唔好上腦

智障今晚要完封候克

臨時上港fans召集

今朝睇兩場玩具都豬曬

20年上港fans

多隊J真好
輸左又可以撐過另一隊

除非冚家剷晒啦

hayward
唔敢睇

22年上港fans

紅狗亞冠主場全勝

1：0

紅狗1-0

亞冠決賽近了

一跑到返屋企就見到紅狗1:0

試下跑多次

依球小妹出迎輕鬆接實la

仲番緊去

silva

點解呢場唔係肥蘇講